中國官媒警告！ 重慶綦江8小時內將出現1940年來最大洪水

2020-06-22 15:37:04
〔即時新聞／綜合報導〕中國近期暴雨成災，高達24省遭到洪災侵襲，今日下午中國官媒《央視》急在微博上表示受暴雨和上游溪水暴漲影響，重慶綦江流域已超過防洪限制水位1公尺，預計在未來8小時內綦江流域將出現1940年來最大的洪水，官方表示已緊急疏散4萬人。

綜合中媒報導，重慶市水文監測總站在今日上午11時50分發布洪水紅色預警，表示受強降雨和上游溪水暴漲影響，綦江流域重慶段全線在未來8小時內將出現「超歷史洪水」，此次紅色預警是重慶市水文監測總站1940年建站以來首次發布。預計江津區綦江五岔站最高水位將超過防洪限制水位5.7～6.3公尺左右，漲幅可達10至11公尺左右。

不少重慶網友表示不到中午，許多地區都嚴重淹水，濱江路也淹一層樓高，現在水位仍持續上漲，官方表示已緊急疏散4萬民眾。

source:

weibo live:

水為財 重慶有福了

天命難違

貧窮人口-1000

大陸咁污糟又多菌
用水沖下乾淨啲

會唔會影響三霸？

果度爆先大鑊

多難興邦

有無船家乘機搞水上活動生意

到而家都唔見有主流媒體報
真係爆咗再講

全面小康

係就開香檳喇

可以抵擋萬年一遇你咪造謠

殺！

係得台灣D 報紙講。。。

唔信
一定唔會發生

三峽冧先係主菜

水為財，發大財

官媒造謠生事為蟈添煩添亂

Sor。。。。
相信政府。。。唔怕～

又唔會發生、又唔會死人、GDP又升

係微博live得姐係無事啦
信政府 唔駛走

個網有直播睇
但驚俾中共hack

好心班支拿人就咪造謠啦 咁得閒播多D美國示威好過 水?水為財呀

好波

中國威尼斯

得四萬人？

開VPN 先好睇呀

又發假消息 拉晒佢地啦
唔好再老屈啦 中國唔會有事發生 冇人會死

船家: 搞手最多打個和 無得賺不了

浪花屠盡英雄

可唔可以嚟個千年洪水 等支那多難興邦

有水飲有草食，信共產黨，唔怕！

我Post 出嚟 等大家遣責下～

信政府。。。唔怕～

4萬領導黨員家屬 差唔多啦

🥥Carousell

天冧落黎都擋得住 咪大驚小怪 小題大做好冇 相信党相信政府就好 別給境外勢力遞刀子

沒事兒沒事兒，中國有14億人，一下就飲晒d水

重慶應該係三峽水壩前面 等睇上下游嘅人爭論應唔應該開閘放水

相信黨 無事ge!

經濟前景一片大好

小事黎，唔會有事
多難興邦

屌大咪哥

宜昌以下跑！最後說一次

集氣一定唔會有事既

我最緊張三峽究竟幾時會遇上百年洪水

邊有可能會發生呢種事
有黨就好安全

水為財 沒事沒事

有党, 唔怕

芝麻仁要變芝麻糊囉～

死幾多支那豬先

全部脫貧啦

黎緊十日長江流域啲雨水充足到呢

未冧先hi
真係咁易冧咩

利害了我的國
不用付出也造了個威尼斯

無聊一諗....唔講唔覺....大陸真係好大...
... D水成8個鐘先沖到呢個位...咪成個星期先到長江盡頭

留名睇百萬年一遇

三壩

漁家樂

相信黨，官媒係Fake news

條壩爆左先好同我講

水為財，重慶發大財

水為財

水上經濟

喜汛

危害国家安全呀

倒數

應驗咗日食

燈夠未姐

CLS........

多D水，三峽發多D電，賣出國又贏！
買大豆？洗乜驚

關咩1940年以來最大洪水事吖，根本係支共管治失效造成災難…

三峽大壩
一定冇事

More
More

咪再燈喇，沒事架

重慶係長江上遊

我冇補充

唔妹tum 我開心喎

中國強大咗咁多 冇事嘅 相信政府！

水向下游流...........
不過中國工程出左名堅固可靠, 一定無事既

一定無事！

吹水呀？ 冇落雨點洪水呀？

最緊要人有事🙏🏿🙏🏿🙏🏿

屌三峽真係洪水屆三百刀手 講咗十年都仲未冧
真係冧先講嘢啦唉

唔好停

係咪㗎 唔好氹我開心
我好易俾人呃㗎咋

拉晒班官媒 好明顯收左外國勢力錢

爆你老母阿 一定唔會爆

今次係一萬零一年既洪水

水上大樂園

依排見到依d新聞就好開心

武漢肺炎都係爆到七彩先報
刁帝未落柯打
邊有媒體肯報

假新聞 我唔信 我無興趣 我唔知 我唔想知！
一定係外國勢力

即係凌晨有野睇？

連大自然都開始反共

上遊正

消滅貧窮人口

除左呢兩年真係有人講冧？
我記得只係講擋唔到洪....呢個係確定既

先4萬人一諗到大劣十三億條數就好好笑

COME ON!!!

最多都係死32個姐

不要造謠給黨添煩添亂

三霸一定唔爛，我話既

咱國富民強，區區洪水有何懼怕

希望明天起身有好消息

勁想要1:1無得輸

年年都話有事 年年都話爆 點會爆呀 依加中國咁強大

有冇邊隻概念股？

下
最新說法係「不要寄望」

鷹熊

唔明，明明篇文話鬼國媒體自己話水災，咁香港應該都會報

無事無事

小康近了！

重庆发大财

都話唔會有事 講幾多次先會信！

重慶發大財

央視報咗

上海居民居海上

發大財!

冧左我捐100

Go go go

睇下去到朝天門會點

日日傳, 年年傳, 傳到狼來了

重慶係三峽上遊

唔信，一定冇事
有習大大，咩事都冇

湄公河閘人D水， 攪到人地越南水都冇滴， 而家只能說是報應

GDP GOGOGO，蟈民HIGH HIGH HIGH

又多個旅遊景點

1毫都唔捐

天滅中共！

浸緊啦喎

呢啲弱雞新聞可唔可以死開
浸兩浸最多咪死幾個
我國國民只需關注美帝既警暴同黑人平權

係咪真架

唔會有事嘅

天在看

希望三峽大壩冇事 希望冇人死

聖經：上帝用大洪水沖洗罪人

沒事兒沒事兒

有能力嘅走晒，冇能力嘅等死，全面步入小康社會

我 stream 左出電視睇，支那人真係狗改不了吃屎，咁都要睇水災
不過要用 incognito tab 費事俾支那拎料

唔係越沖越污糟咩

新旅遊項目，中國威尼斯？

大家一齊念力加速

咪係 都唔知而家post黎做乜尻

台灣報不嬲都鍾意打飛機

咁多人食花生姐係無事

一齊睇

沖涼姐

完全冇事....

皇天擊殺

呢位師傳應該睇緊有冇魚可以撈

日日都有呢啲新聞 分明係假喺度造謠
遲早國安法拉9哂班友仔

可以搞番個激流旅行團賺多筆

水為財 睇黎國運有升冇跌 終國發大財

洗地大驚小怪

又造謠生事

火山爆發
水晶洪流
粉紅天空

爽

唔信, 出面天氣咁好, 一定係fake news

有咩可能

一定無事啦

沒事儿

庚子年支共天譴
豬瘟
鼠疫(黑死病)
世紀大瘟疫(武肺/ccp ku flu)
蝗禍
洪水
地動山搖
-地震(2月 四川5.1級)
-火山爆發(沉睡50萬年黑龍江尾山火山復活.)
戰爭 (中印邊境)

異像：
double rainbow

仲有無

真係好得意
土地問題

15+8=23

今晚臨訓有派彩

今朝聽財經冷眼，推測左幾種三峽潰堤既因素，然後見到離個新聞，我覺得三峽大壩上游大壩潰堤，衝擊三峽導致潰堤既可能性大增

洪水加油

一定冇事

日蝕

微博 睇好戲

你還有黨呀

尋日個日食計唔計?

支那都咁講 正呀

沖走兩件

中華民族偉大復興
死一半人
仲有七億人

美國怕了
川普慌了

唔會冧既
連燈仔唔好危言聳聽

洗地啫 冇事 唔影響經濟

水上威尼斯國家重點項目

上游
點解可以頂禁耐
已經落左好多日

明明上左去，落番黎做咩

未立已經玩白色恐怖

唔會喇，諗多左
一定無事既

年年都有超歷史/萬年一遇

不過一定冇事唔會爆嘅

沖完會周圍都係垃圾，點會乾淨左
大把腐屍一齊黎

没想到咱央视也报假新闻，现在国家这么强大不可能有这种事发生的，NMSL

黨, 我來了

好呀! 水為財! 中國又嬴!

不傳謠, 不造謠

低端人口減少 又贏

好少事，同漲左ga 水，同城門河差唔多，睇直播雨都無滴，今日一定無事，我信黨，你地唔好造謠生事...

發大財

重慶比三峽大壩攪到變成水塘區，只要四川入面x大壩頂唔住，斷一條就收皮，到時就要用盡力排洪，連發電都唔要

無事既

有冇計過水流速度要幾耐到大壩？貴州好似都有大水

最後咪又係無事

央視 反了反了 造謠

同意，國運興隆你係到妖言惑眾

千里黃河水滔滔

wow

個直播幾幾好睇

小事嚟啫，好快又平息架啦

巨型重慶火鍋

告啲水尋釁滋事

假的
我唔信

年年都遇到

淘寶買橡皮艇發順豐趕唔趕得切

天文台：黃雨姐

要谷到盡先崩潰

咩追蹤代碼quit唔切

唔好呃我 我會嬲

我都好想要一隻

唔係落返嚟，係沖冧咗

1400000000-40000=1400000000
沒事兒

又係美國佬攪事

似成座野沖冧左

留言仲有其他片

冇事既,嚇我唔到

中國官媒講野有邊次係真

上去重慶日報個網睇下，真係好似平行時空咁.....
頭條報埋d 垃圾

東方威尼斯

傷38人 其餘全部逃出（中國）

又可以叫国內同胞捐錢了
重慶發大財

唔好哄我開心

但應該無事既 唔會死人

啫係大壩放水

沒事兒～沒事兒～

係先算啦，浸咗咩再出發囉

四點幾望過下,而家又再睇,好似水位又高咗?

有直播即係唔會有問題出現

水為財
相信我哋嘅政府

一日不見如隔三秋 一日等於三年

中共建國100年都未夠

黃天擊殺

GDP

有冇人一齊上去炒橡皮艇

支那死幾多隻都冇人可憐。自己都唔增取。

最衰佔中，唔佔中咪唔會水浸

係, 鏡頭移開果下, 原本企緊間房仔就消失左

隨時散播瘟疫

有冇直播??

唔係人民日報 是假的

厲害了，可防可控，洪水用石頭砸自己的腳

冇事~唔怕~

偉大了我的國

仲唔快啲整返架挪亞方舟

傻既，我國咁多人，一人一啖都飲晒長江水啦無事既，落大的都唔怕

天祐牆國呀！
三峽壩頂住呀！儲多D水先好崩

唔好氹我開心啦

水為財
香港媒體無乜講過咁劑

威尼斯

秦淮足流盪 又中

《新京報》重慶洪水直播！
直播傳送門：

官方有咩好睇
一定係最安全既地方影😂

係咪我錯覺定咩
水位好似高咗少少？

發大財，好過擺地攤多多聲

一定係美帝係背後暗地動用化武攪到天氣反常企圖顛覆國家主權....

有水有流動就可以發展航運
唔駛幾年 重慶可以起個 國際航運中心 出嚟

因為個條橋變左檔住啲水
上游有架船衝落黎就應該冇左阻力架啦

炒骨灰壺仲好啦屌

中國全力建設新水都
將領先威尼斯二十年

加多個水上摺被中心

聽朝條橋重係咪到

多難興邦
中國要強大起來了

重慶係三峽上遊, 大家一齊來試下1940年至今最勁, 即係大壩建成後都前所未有的 stress test

風調雨順
國泰民安

成日話暴雨但就一條暴雨片都無出過？

天遣係會繼續黎

入唔到去

水為財你地識咩，重慶日後一定會發大財

呢年響大陸賣棺材肯定賣到發達

一定冧

共產黨怕水

預言
地母經

哎呀死哂要震災先出新聞啦。
成撚日話爆好悶呀屌你老母。

要幾耐先沖擊到條壩
如果支共而家即刻開閘係咪會冇事

大三罷

春夏水淹流，吳楚多刧奪

繁華市變汪洋，高樓閣變泥岡

好恐怖
好似2012套戲

多難興邦

當正自己以色列人？

水為財，今鋪發達

開晒下遊就浸晒

林奠過兩日出黎會話捐返千零二千億賬災

如果有棺材鋪比水流沖爆左
班支那仔係咪可以係洪水到撈番D棺材出黎用
定直接睇準時機直接跳落去

咁冇決堤就即係又贏

聖經十災 2020 版本

重慶或成為最大贏家

異像仲有日蝕

岩岩萬年一遇啫！過左之後依然安全

受災已經好慘，冇謂加多腳

可防可控 沒事兒！

支那潮吹姐 無野

我估應該死35 人咁上下

重慶高官先開心
又r到捐款食撚埋

冇人死傷

死光最好

幹部： 多謝你 又請紅酒我飲

從筆留名 $100

仆街了 報應快到呢

係咪嫁

魔術效果

冇事既

一定唔會發生
三峽大壩固若金湯
蕭先都要咁講

最緊要一家人齊齊整整，齊上齊落

唔好作假新聞啦

最大洪峰過左

水位雨降中

冇事喇

好想時間可以加速 衝呀

樓上話開始冇事

我想睇佢淋呀

直播倒數區 ?

案底令人生更精彩d fd

有live !!注意!! !!weibo黎!! !!注意!! !!weibo黎!! !!注意!! !!weibo黎!!

禾d酸辣粉

浸到招牌咁高

我係唔會驚㗎

80年一遇
都未百年一遇, 濕濕碎啦

重慶向上跑！最後說一次

Be water

東方最大威尼斯

終於可抵80年一遇洪水

最後咪又係爆唔成

有報導，應該係小事。

點解咁似強行洩洪保水壩既操作

落小小雨。未驚過
中國無事

中國加油

我睇直播

支共都出警告，背後唔知要加大返幾多倍

負你老母評咩

講事實就負評,自己睇直播啦

係咪痴撚左線呀

好似係舊片嚟

沒事兒

大紀完又作嘢，舊片嚟，華東水災

一定無事嘅，恒指直上返兩幻七

燒山

不過請改用陳述句，唔好用「希望」，即係：

三峽大壩一定無事，中国人絕對唔會死哂

多難興邦。邦

終於可以迎來第一次挑戰

三峽係邊個位？

多興興邦

D 水一路落果個位

亞特蘭提斯

日中國係世界強國，呢d係水到渠成，大吉之兆

點會有事起好到而家有試過意外咩？唔好傻啦鬼會出事咩

浮屍身上通常有財物，唔好嘥嘢

集氣推爆

Push

國難興邦

即係呢到係上游?去緊三峽?

想要個北京 11級 淺層 直下型地震

仲未浸到上橋

最緊要香港人要忍住，唔好捐錢呀！騙人的

希望10點半前有好消息

咁實頂到「好耐」啦

水力發電 環保又賺錢 中國又成最大贏家

係

都有一段時間
但好似KEEP 住會落雨

好先進好有国家底气

全部落地獄啦

宜昌 係綦江下游

放心奶媽會幫你

洪水是假的

咁即係有好多水湧緊過去啦

無問題架，無「百年一遇」以上都無資格叫洪水

直播斷咗？

哎呀

唔明仲擔住把遮做乜
不如騰多隻手出嚟揾嘢捉實

爆左再起過，gdp又升

無事無事！

真係爭個大型地震

漏左核災

其實依家係咪已經一路都有洩緊洪？

集氣 沖撚到仆街含家剷

中國加油，洪水加油

啲水去左重慶，咪可以減少三峽大壩既壓力

之後應該會有其他地方水浸，城市或鄉郊都一樣

邊單？

天狗食日

又係度造謠生事

重慶係上游...會喺重慶流落三峽大壩，減唔到幾多壓力

唔係已經嘈緊咩開唔開閘

擺到明中共會到時放水扮洪水入侵 防止大霸崩啦
最後賴哂天災

真豆腐渣

水淹大佛膝

沒事兒 重有黨

小康計劃，正式啟動

龍舟嘉年華

香港媒體都有報
但唔敢報得咁嚴重

仆街，又要被捐款

信國家零死亡

呢啲只係暴風雨前夕嘅安靜
好快到北京

沒事兒，假新聞 國家強大 人民富足 相信國家水利

你用錯方法啦
應該係咁

信政府，冇事
唔會支爆

Agger

最緊要係人有事

咪就係要上游地區引走啲水
下游引走啲水有咩用

石屎唔排水，trap住啲水
如果山區泥地啲水會出番黎

白事當紅事搞

收爹啦
相信黨嘅力量就得

重慶 雄起

cls
唔通今年真係要支那亡？

-35喳
1000?你就想

等睇至矮蛆藍填海華撚伯狗祥etc又爭住出黎交戲！！！

長江由上遊一路帶落下遊三峽果堆
泥沙石頭量對果條紙紮大壩先至大鑊！
洪水不得以可以排出
堆泥石冇咁易即時解决

撐住呀 唔好有事
最緊要人冇事

無事啦

「多難興邦」之下，苦難就人民受，油水就領導權貴撈，好國家

自古以來近海既地方都係文明先進d

一定唔好有事呀，我相信中國架！
各位重慶市民唔好慌，唔駛走既！

組織捐款未？
多難興邦呀

中國借洪水建成全球最大水上樂園，恐成最大贏家

藍絲又可以捐錢啦

一生人只可以玩一次

抗洪靠自己 依靠政府防洪可耻

全部都係最有錢既城市 我想問中國既經濟會點

又鳩吹幾十年一遇 根本就係想赦鑊

Xxx 操作 好中國式語言呀師兄
改改佢

應該得，除非唔得

洪水收左美國佬錢搞事

水上地灘

世界最大泳池,終国或成最大贏家

到大壩未呀

沒事兒，相信政府

一定冇事lawwwww

一日最衰都係黎胖子

係咁撚戇鳩嫁啦

好感動

水唔係有助細菌傳播？以往打仗用水攻除左物理打擊之外，好似更加容易傳播瘟疫

地攤即刻變水上市場

sor
睇得台灣綜藝多

港獨分子勾結洪水企圖衝擊國內民生經濟，其心可誅

下一世，別理誰叫高祖
別要賭～天命最高！

2:30

多難興邦

你千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的。

水為財呀 重慶好快gdp全國第一

睇黎我朋友喺屋企召喚神明用洪水洗刷華夏開始有效

湖北上游少少

温疫疫

沖曬P4實驗室啲病毒出嚟
唔該！

連燈仔好心你地啦，
強國咁把炮，國家級工程點會出事?

火燒凌雲窟

人口清洗

之後一大堆白紋伊蚊

希望啲水be water🙏🏻

武漢武炎->北京肺炎->重慶大洪水->黑龍江（火山爆發）

壽春果個位？

呢樣真，而家唔主動早洩，條壩實崩

要多啲土石流

近平方舟！

邊到有水流水位live睇

三峽幾時先至決堤？

咪造謠喇，假新聞，拉
三峽邊可能有事，萬年一遇都防到
依加都只係自1940年最嚴重，100年都未夠，邊會有事呢

上上面食海底撈原來咁解

屌佢老母，啲樓咁撚實淨既，沖咁耐都唔冧，啲建築商人點賺錢，開善堂?

沒事兒，還有黨

有冇人知點解內陸地區可以暴雨到咁嘅樣？

唔計天譴，有冇啲科學啲嘅原因？

黨就你是人，你才是人

仲有三個鐘

好撚奇怪
段段災片都無好撚大雨嘅畫面

重慶加油

有咩睇

我為水祈禱，沖走一切黑暗

全球暖化，上游冰川融咗

溫度高咗有利極端天氣發生

大家唔好太早慶祝住，睇定啲先

普通話撚

浸到上海無左先講，死左一億窮人，對支那係好消息黎架

上海加油

爆晒先開post啦

偉大祖國萬歲

惠民措施出爐，免水費

普通樓都可以升級360度海景

再上游落緊?

【#重庆綦江现超98年洪水水位#】6月22日18时30分，重庆市江津区綦江五岔站最高水位已达 205.56米，超过保证水位5.05米，超过1998年洪水水位0.01米，达建站以来最高水位。另据@应急管理部 ，重庆市防汛抗旱指挥部决定于6月22日15时，

大洪水

有未?
想買支酒開

有冇大陸人會講係美國氣象武器搞到咁

8小時？

我唔信，一定係假新聞黎

燈登燈凳

唔好氹我開心

沖哂出海呀屌你，整到污糟哂

浸咗未

咁咪證明今次好可能係一萬零一年一遇

央視喎

相信国家唔怕

邊個話有事既即係癲覆國家政權 即拉。
全部繼續留返喺屋企 照常生活

有政府唔驚

洪水重掛住擔遮
同印度溪流怕濕腳唔敢行沖落瀑布異曲同工

仲有香港政府都會捐

夠8小時未?

點解今次連登仔咁信中國官媒？

吹太大
以為有直播
好大件事添

仲有3個鐘

播得嘅一定唔係最嚴重
你以為佢真係live咩

千祈唔好死咁少人呀

過哂8個鐘，沒人死。死左先開post啦

2020消滅貧窮人口(物理)

之前玩鳩人封鳩住條湄公河
宜家就比堆水你慢慢用

中國人剩係識起樓，水利工程就完全無理到咪搞成咁，共產黨連直轄市都搞到沈沒左咁款就執柒左佢啦

錄定架

好緊張

有冇直播？

三峽大壩永不倒

報得出嚟嘅壞消息，實際只有更差

51歲（遇溺)

以後唔駛食魚

意思係準備炸壩？

仲驚過日本核泄漏

水災通常伴隨瘟疫
因為唔此人
動物都會死好多
水退時都會有好多死魚
極易有瘟疫（支那人習俗 會去撿死魚食）

豈料長河水滔滔

有一種化合物可以令到個天降雨

14億人一人一啖都可以飲哂啲水啦

係咪進入倒數階段？

冇事

一氧化二氫？

亞視嚟嘅

中國或許成為最後贏家

這次是富有中國特色嘅大規模洗街活動，或者叫做潔淨市區和街道2020計劃

清潔完後重建重慶GDP又升
將重慶發展成中國威尼斯，GDP又升

街道乾淨人民醫院都去少幾十次，生活都健康咗，大大減少醫療支出，中國又贏

個8小時幾點到

nmsl

我都想知 MON 住架嘛

聽日又可以白事當紅事

足不出戶即可於水中暢泳免費消暑
激流送外賣比平日更快仲慳埋油錢

水呢???

洪水都做假

水攻 呢名大將軍 將會寫入史冊

Im ready

等埋流浮山刀手先出現？

浸死晒d老鼠再黎個鼠疫

林奠係咪會學梁振英乘機捐錢上支那 ...

水去左邊？

去右邊

Lmj

好快 香港一大堆偽人 慈善團體 叫人捐錢番去救人 政府批一大筆錢 好似以前華東果獲一撚樣 以前就捐下既 而家諗你都唔好諗 一蚊都唔撚會比

唔吹大啲既話點樣叫人捐錢

就算本身有都俾人貪晒啦
何況佢地一日到黑淨係要最快咁起好舊野出黎
軟件/睇唔到既野完全唔理
北京啲坑渠都可以係假
成個北京得紫禁城唔會水浸
其他地方又會做得有幾好

根本成個國家都只係金玉其外

污染海洋

樓淨係覺得起得愈高愈好 點知而家好多最高既樓都爛尾 個底搞唔好 起幾高都變危樓 同習大大一鳩樣 底都攪唔好 淨係好大喜功

中國發大財

完左水 之後一定有鼠疫

黎明來到!

我都係咁話
冧咗嘅話任鞭

屌你老母落幾滴雨就係到吹到咁大，拉撚曬班友啦，散佈不實消息，意圖顛覆國家政權啊

洪水出現先定流浮山刀手出現先？

相信党 唔驚

收曬皮

唔怪得成個地基變晒形

好似就快夠鐘？？？

有無live

世紀工程

發到唔清唔楚

8個鐘未

洪水嘛 新聞下晝三點幾出話八個鐘 計返我睇嗰陣咪仲有三個鐘

篇報道都差唔多係8個鐘之前出。。說好的洪水呢

入黎就係為左睇呢張圖